商場和你Sing四男生被捕半年後遭起訴 網媒記者被控阻差及藏有縮骨遮

今年母親節，網民發起商場「和你Sing」活動，警方在旺角新世紀廣場一度使用胡椒球槍驅散，並拘捕大批市民，其中四名男學生被指管有噴漆、有機溶劑、索帶及雷射筆等物品被捕。事隔近半年，律政司決定落案起訴四人，案件今日在西九龍裁判法院提堂。

另外，今年5月27日立法會《國歌法》恢復二讀，示威者在多區聚集。23歲侍應被控在公眾地方造成阻礙罪，指他當日在旺角山東街與洗衣街交界無合法權限或解釋，擺放或留下一個交通雪糕筒，可能對上述公眾地方的行人或車輛造成阻礙、不便或危害。本案押後至12月10日再訊。

此外，今年「五一」前夕，姓陳文員及網媒記者曾焌熙被控阻撓正當執行職務的警務人員，指兩人於4月30日在旺角近洗衣街及山東街交界故意阻撓正當執行職務的警員、即高級督察高國權、警員21793秦偉明，以及警員18434林浩翔。陳另被控危險駕駛罪，指他在同日同地危險駕駛私家車。曾另被控一項在公眾地方管有攻擊性武器，指他管有一把可拆除金屬杆的可伸縮雨傘。案件押後至12月16日，以待辯方索取文件及提供法律意見。

推

白紙好快都係武器

縮骨遮都唔得

縮骨遮當伸縮棍？

藏有縮骨遮

有j都係武器

空氣已經係

有縮骨遮有咩問題？ 我返工日日帶縮骨遮喎。

縮骨遮？？？？？？

大律師公會呢
doj果班垃圾係你會員

見到班黃豬淨係識網絡鳩叫真係有啲心up

無恥無下限

水 都係溶劑𠻹

我日日都有武器跟身
返工好危險

無合法權限或解釋，擺放或留下一個交通雪糕筒
咩玩法....見街上好多,雪筒都係乜乜建築

大波已經係兇器啦
遮喎 學某官嘅假如 如果 可以打到人殘廢㗎